代朋友問BNO申請9月交到依家都仲processing

有冇人有呢個情況？佢份申請唔洗副簽。
利申：我朋友不是我，我熱愛祖國

通常話係朋友嗰d, 其實都係佢自己

你朋友（不是樓主） 可以send email去問問